## SOLO EJECUTAR EL COMANDO 
 sls offline

## SUBIR A AWS
 sls deploy

## NOTAS
 - De momento solo funciona en offline.
 - Se puede subir a aws pero por alguna razón no me retorna respuesta los endpoint (revisar el problema).


## Frameworks
 - Serverless
 - Nestjs

## Packages
 - Webpack